Trump特朗普亲口说过：“狗日的，中国（共产党），听好了，我现在要给你加25%的关税。”

old news
差唔多隔2-3日就有人貼條片出黎
再加上轉翻繁體先啦屌你老母